嘈交嘈太多對對方無哂性趣 對住佢淨係諗起煩惱

一齊左兩年半，其實本身大家都好享受性愛既。一開頭成日搞，一晚5-7次都係等閒事。

咁平時相處無野果陣咪ok開心囉，但嘈交都嘈得好密下，基本上兩三個月會嘈一次分手，大家價值觀、性格都幾唔同，但都分唔成手，大家都唔捨得。其實我已經好厭倦咁樣成日嘈交既生活，但也都因為我唔想嘈交所以有時都會對佢特別好聲好氣，廢事嘈啦。

講返正題先，本身我係好大食既...但係呢排我發覺對住佢真係唔係好濕到，也都無乜mood搞，好似只想交功課咁，主要都係廢事嘈交先扑咁既心態。(因為只要我一拒絕佢唔搞既佢會聲稱訓唔著同埋會問我做乜撚野要咁樣，同埋扑少一次佢會話小心我地性生活唔協調）

我好辛苦，唔知係咪嘈交嘈太多，真係望住佢我只諗起煩惱一大堆，其實連佢錫我都唔想，打車輪都會覺得嘔心，佢行近d都想推開佢....我唔知我係咪已經唔愛佢，但係又分唔到手，都會唔捨得 有無巴絲都試過呢種感覺？好辛苦

dllm

分手啦

一晚5-7次都係等閒事

你已經不愛他了

唔愛就分